\begin{UseCase}{CU12}{Registrar Proveedor}{
		Es necesario tener un apartado para registrar proveedores, ya que desde un inicio debemos llevar control sobre estos y los productos que nos otorgan para vender, asi mismo con el tiempo pueden registrarse mas proveedores.
	}
		\UCitem{Versión}{\color{Gray}0.1.4}
		\UCitem{Autor}{\color{Gray}Zapata Jasso José Rodolfo}
		\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Miguel}
		\UCitem{Actor}{Dueño}
		\UCitem{Propósito}{Tener un registro de las compañias que surtiran nuestras sucursales con sus productos para su venta.}
		\UCitem{Entradas}{Id del Proveedor, Nombre del Proveedor, Correo Electrónico del Proveedor, Telefono, RFC, Productos a vender}
		\UCitem{Origen}{Teclado}
		\UCitem{Salidas}{Estado.}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Precondiciones}{El proveedor aun no debe de estar registrado en el sistema.}
		\UCitem{Postcondiciones}{Se tendra un proveedor mas en la lista de los proveedores.}
		\UCitem{Errores}{La pagina sea inaccesible por el momento debido a fallas con los servidores.}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Estado}{Revisión}
		\UCitem{Viene de}{CU0}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso Incluye el caso de uso \UCref{CU0} paso 11
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona La opción Proveedores en la \IUref{01}{Pantalla Principal} presionando el botón \IUbutton{Proveedores}.
		\UCpaso Genera y Despliega las opciones de Proveedores \IUref{01}
		\UCpaso [\UCactor] Selecciona la opción Nuevo en la \IUref{15}{Tabla Proveedores} presionando el botón \IUbutton{+ Nuevo}.
		\UCpaso Genera y Despliega el \IUref{IU8}{Proveedor Formulario} con los siguientes requisitos para llenar el formulario: Nombre, Apellido Paterno, Apellido Materno, Correo Electrónico (e-mail), Teléfono, RFC.
		\UCpaso[\UCactor] Llena los datos con lo que solicita cada campo y al finalizar presiona el botón \IUbutton{Guardar} del misma \IUref{8}{Proveedor Formulario}. \Trayref{A}
		\UCpaso Despliega el mensaje {\bf MSG06-} {Confirmar Operación}. 
		\UCpaso [\UCactor] Presiona el botón {Si!}.
		\UCpaso Despliega el mensaje {\bf MSG0-} {Operación Exitosa}
		\UCpaso [\UCactor] Presiona el botón {OK}.
		\UCpaso Redirige al [\UCactor] a la  \IUref{15}{Tabla Proveedores}.
	\end{UCtrayectoria}


%-------------------------------------------------------------------------
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Empleado no encontrado.}
			\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG1-}`` [{\em Error en la operación}]Verifique que los datos ingresados correspondan con los datos solicitados en la  \IUref{IU8}{Proveedor Formulario}.''.
			\UCpaso Continúa en el paso 6 del \UCref{CU12}.
		\end{UCtrayectoriaA}
%-------------------------------------------------------------------------
