\begin{UseCase}{CU17}{Desactivar estado de paquete de descuento}{
		Por razones laborales, es mejor desactivar el estado de un paquete de descuentos en ves de eliminarlo.
	}
		\UCitem{Versión}{\color{Gray}0.1.2}
		\UCitem{Autor}{\color{Gray}Zapata Jasso José Rodolfo}
		\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Alumno}{Dueño}}
		\UCitem{Propósito}{Evitar realizar cambios en los paquetes de descuentos cuando no sea necesario.}
		\UCitem{Entradas}{Nombre del Empleado, Id de Empleado}
		\UCitem{Origen}{Teclado}
		\UCitem{Salidas}{No Aplica.}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Precondiciones}{Debe existir un paquete de descuento registrado previamente y debera estar activado.}
		\UCitem{Postcondiciones}{El paquete de descuento debera cambiar de activado a desactivado.}
		\UCitem{Errores}{La pagina sera inaccedible por el momento debido a fallas con los servidores.}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso secundario}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Estado}{En revision}
	\end{UseCase}


%--------------------------------------


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso Se extiende del caso de uso \UCref{CU0} paso 11
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona la opción paquetes de descuento presionando el boton \IUbutton{Paquetes de descuento}.
		\UCpaso Lista los paquetes de descuento que estan registrados. 
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona la opcion Desctivar estado, del paquete de descuentos que desea desactivar presionando el boton \IUbutton{Desactivar} que esta representado con un bote de basura rojo.		
		\UCpaso Genera y despliega una pantalla de confirmación.  {\bf MSG3-} .
		\UCpaso[\UCactor] Confirma la acción seleccionando el boton\IUbutton{Si, Desactivar} . \Trayref{A}
		\UCpaso Guarda los cambios y redirige al [\UCactor] a la  \IUref{01}{Pantalla Principal de Dueno}.
	\end{UCtrayectoria}


%-------------------------------------------------------------------------


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Error al cambiar el estado.}
			\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG1-}`` [{\em Hubo un error en la operación}] ''.
			
		\end{UCtrayectoriaA}
%-------------------------------------------------------------------------
		