\begin{UseCase}{CU19}{Agregar nueva sucursal}{
		Registra una nueva sucursal para tener el control de está.
	}
		\UCitem{Versión}{\color{Gray}0.1.2}
		\UCitem{Autor}{\color{Gray}Zapata Jasso José Rodolfo}
		\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}}
		\UCitem{Actor}{\hyperlink{Alumno}{Dueño}}
		\UCitem{Propósito}{Tener el control de una nueva sucursal cuando está este disponible para operar.}
		\UCitem{Entradas}{Nombre del Empleado, Id de Empleado}
		\UCitem{Origen}{Teclado}
		\UCitem{Salidas}{No Aplica.}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Precondiciones}{Debe haber una sucursal nueva fisica, que aun no este registrada en el sistema.}
		\UCitem{Postcondiciones}{Aparecera una nueva sucursal en el sistema.}
		\UCitem{Errores}{La pagina sera inaccedible por el momento debido a fallas con los servidores.}
		\UCitem{Tipo}{Caso de uso primario}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Estado}{En revision}
	\end{UseCase}


%--------------------------------------


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso Se extiende del caso de uso \UCref{CU0} paso 11

		\UCpaso[\UCactor] Selecciona la opcion Sucursales presionando el boton \IUbutton{Sucursales}.
		\UCpaso Dspliega la pantalla de Sucursales.
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona la opcion Registar sucursal presionando el boton \IUbutton{Registar sucursal}.
		\UCpaso Genera un formulario para registrar una nueva sucursal. 
		\UCpaso[\UCactor] Llena los datos de formulario de manera que cada dato corresponda con la información que se pide y selecciona el boton \IUbutton{Guardar} .
		\UCpaso Genera y despliega una ventana emergente para confirmar. \Trayref{A}
		\UCpaso [\UCactor] Confirma la operación presionando el \IUbutton{Aceptar}
		\UCpaso Redirige al [\UCactor] a la  \IUref{01}{Pantalla Principal de Dueno}.
	\end{UCtrayectoria}


%-------------------------------------------------------------------------


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Problemas al guardar la sucursal.}
			\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG8-}`` [{\em Problemas al registar la sucursal}]Verifique los datos ''.
			
		\end{UCtrayectoriaA}
%-------------------------------------------------------------------------

