\begin{UseCase}{CU10}{Cerrar Caja}{
		El supervisor finalizará el turno de un cajero para revisar que no hayá un descuadre en las ventas en dicha caja, ya sea una diferencia, un faltante o un sobrante economico, para ello ingresara al sistema como supervisor, una ves en la pantalla principal seleccionara la opción cerrar caja, una ves en la ventana cerrar caja se mostrarán las ganancias del turno que se va a cerrar, la hora y fecha, el mismo nombre del supervisor y el nombre del cajero que laboro en dicha caja, una ves verificada la información confirmará el cerrar caja.

	}
		\UCitem{Versión}{\color{Gray}1.1.2}
		\UCitem{Autor}{\color{Gray}Zapata Jasso José Rodolfo}
		\UCitem{Supervisa}{\color{Gray}Carlos Miguel Correa Medina}
		\UCitem{Actor}{Supervisor}
		\UCitem{Propósito}{Revisar que no haya un descuadre economico al finalizar el turno laboral.}
		\UCitem{Entradas}{}
		\UCitem{Origen}{Teclado}
		\UCitem{Salidas}{Nombre completo del supervisor, Nombre completo del cajero, Fecha y Hora, Ganancias en turno.}
		\UCitem{Destino}{Pantalla}
		\UCitem{Precondiciones}{La sucursal debio laborar el día que se cierra la caja, la caja debio haber sido abierta.}
		\UCitem{Postcondiciones}{Se bloquearan las transacciones de compra y venta.}
		\UCitem{Errores}{La pagina sea inaccesible por el momento debido a fallas con los servidores.}
		\UCitem{Observaciones}{}
		\UCitem{Estado}{Aprobado}
		\UCitem{Viene de}{CU0}
	\end{UseCase}
%--------------------------------------
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso Incluye el caso de uso \UCref{CU0} Control de acceso.
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona La opción Cerrar Caja en la \IUref{01}{Pantalla Principal} presionando el botón \IUbutton{Cerrar Caja}.
		\UCpaso Verifica que los permisos sean de supervisor. \Trayref{A}
		\UCpaso Llena el campo Fecha y Hora con la fecha y la hora actual del sistema. \Trayref{B}
		\UCpaso Calcula las ganancias del turno mediante una sumatoria de las ventas del turno a cerrar.
		\UCpaso Genera y Despliega la \IUref{IU22}{Cerrar Caja} con los datos del supervisor actualmente en sesión para el campo Ganancias en turno y los datos generados anteriormente.
		\UCpaso [\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Aceptar}. 
		\UCpaso Despliega el mensaje {\bf MSG0-} {Operación Exitosa}
		\UCpaso [\UCactor] Presiona el botón {OK}.
		\UCpaso Bloquea las opciones de venta y ingresos en la \IUref{01}{pantalla principal}
		\UCpaso Redirige al [\UCactor] a la \IUref{01}{Pantalla Principal}.
	\end{UCtrayectoria}


%-------------------------------------------------------------------------
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Error}
			\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG4-}`` [{\em Permiso denegado}] No cuentas con los permisos necesarios'.
			\UCpaso  Redirige al [\UCactor] a la \IUref{01}{Pantalla Principal}.
		\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Error}
			\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG1-}`` [{\em Error en la operación}] Los campos de Fecha y Hora no se llenaron de manera incorrecta.
			\UCpaso Continúa en el paso 2 del \UCref{CU10}.
		\end{UCtrayectoriaA}
%-------------------------------------------------------------------------
